肺炎擴散根本同食雞一樣， 個圈只會愈縮愈細

今日未到你， 聽日就到你

你意思應該係愈黎愈少人感染?

係安全範圍愈黎愈細

遲下都中招,不如唔戴罩